有隻雀坐左係我屋企陽台成日，而家重係度，點算好

見佢係度咁耐，晏晝放左啲過期藍罐曲奇比佢食，家下啲野食唔見左，成雀重係度
點算好

養佢 唔洗比雀龍

圖

今日晏晝

到而家重係度

自來雀係好運喎！

等食物囉

可能受咗傷

好悠閒自得

係呀 佢頭先重係我面前訓覺

呢個位好熟

黃大仙

認定你囉 鬼叫你咁好心

RIP